用citi debit上amazon買野

有冇成功買到野

開左global wallet
網上購物 海外提款
戶口有usd hkd
係咁decline amazon係做乜撚

有無改返海外limit

default 好似是0, 之前我都是打上cs 問

海外limit係海外提款定係咩
online banking有數字改得既都改左

擺左係saving果個
佢係直接扣到usd?

有冇被decline過

試下轉入通知存款嗰個account

Global wallet 係咪show $0?
有冇睇citi網上個教學？

唔係擺落saving，要擺去「通知存款、call deposit戶口」，即係一個戶口可以carry好多種外幣果個戶口

利：岩岩先喺amazon用完global wallet買嘢

使唔使年費/月費？

你擺錯戶口 所以扣唔到錢

No la
邊有人debit card都夠膽收年費

一年冇郁會凍結 要打上cs 解凍

你係咪用張atm卡網上買野？我之前試過咁，打上去佢話張卡只可以本地實體簽帳，冇網上服務。

係。不過好奇通知存款係乜

global wallet 係扣通知存款戶口

係咪放錯係月月增息呀

中銀

真係通知存款就work

HKD洗唔洗放通知存款先上網買野

換左卡未?
網購就一定得,但有D網可能鎖debit就用唔到

唔駛
港幣就扣平時儲蓄戶口

「執7咗佢喇」

我第一次開global wallet 有得揀扣數户口喎,雖然我都係揀call deposit